基沙文留隊短片 由碧基公司拍攝 烏姆迪迪有份負責宣傳

《ESPN》報道，西甲巴塞隆拿將會約見陣中的後衛碧基及烏姆迪迪，以了解兩人在馬德里體育會前鋒基沙文最終決定續約、並留效球隊一事中所扮演的角色。

基沙文早前所發放、公佈其來季去向的短片，是由碧基所擁有的製作公司負責拍攝，至於烏姆迪迪則有份在個人社交網站上，替基沙文的短片宣傳。巴塞方面對基沙文所拍攝的短片一無所知，還耗費了數個月時間，與該名法國國腳進行磋商。

根據報道，巴塞副主席佐迪馬斯特透露，球隊會在俄羅斯世界盃結束後，馬上和碧基及烏姆迪迪進行內部會面，但巴塞將不會再就此事進行任何公開的評論。巴塞副主席佐迪馬斯特在過往數個月，一直負責遊說基沙文今夏過檔巴塞。

尼馬去年夏天突然離開巴塞並轉投巴黎聖日耳門時，巴塞的管理層同樣是在最後關頭始得悉該名巴西前鋒的決定。